食緊Lunch 搭枱D中年人都唔信

「次次都係遊行前先來 扮晒嘢話幫我地解除威脅呀?」

「一早有槍呀 打理大嗰陣出咗啦」

炳強哥 你廢唔廢D呀
連中年人都唔信你

仲要有人死攬...
次次都係遊行前
搵鬼信

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

呢邊啲藍絲人瑞都講有槍拎去理工用

點解唔搜埋偉哥出來?
定係d 黑警扯唔起
自己吞咗

黐撚左線
排隊排到咁

我灣仔食開嗰幾間全部排到出門口

當人儍得太嚴重

不如下次話挖到嚿石有玉璽，小強黃袍加身？

死攬嗰班咪5毛黎
係有槍班狗點會未有死傷
仲可以大條道理話你恐怖份子wor

咁既橋，市民唔信

黃架姐
真藍絲會話係美國運過黎

仲要全部popo裝備

退一萬步，我就算割都係因為佢地唔用而割啦